西環 葉虎 元朗 鄕黑 黑警 北角 福建幫

克社會治港

得閒探吓佢地
荃灣
福州十邑旅港同鄉會荃灣分會
香港荃灣沙咀道262號廣發大廈11樓H座

香港福建省仙遊縣同鄉會
香港荃灣楊屋道75號三樓 電話：2492 5020

北角
香港第一青年會義工團
北角明園西街15-17號

香港泉州市同鄉總會
香港北角堡壘街29號嘉華洋一樓A座 電話：2503 1182

香港晉江同鄉會
香港北角堡壘街二十六號地下 電話：2570 7577

石獅市旅港同鄉公會
香港北角保壘街29-31號嘉華洋樓一樓A座 電話︰2503 1182

香港同安聯誼會
香港北角英皇道五洲大廈後座八樓K座 電話：2541 2388

香港福建同鄉會
香港北角英皇道395號僑冠大廈A座七樓 電話：2562 7105

旅港沙美同鄉會
香港北角書局街23號美輪大廈 二字樓L座電話：3642 3053

香港惠安同鄉會
香港北角七姊妹道196-202號東建工廠大廈5樓 電話：2563 3398

石獅寬仁旅港同鄉會
香港北角 英皇道號北角工業大廈12/F 電話︰2565 6386

香港廈門聯誼總會
香港北角渣華道十八號商業大廈六字樓 電話：2806 1848

香港福州社團聯會
香港北角渣華道321號柯達大廈二期16樓1608室 電話：21539258

香港福清同鄉聯誼會
香港北角木星街3號澤盈中心一樓102室 電話：2525 6891

香港福建體育會
香港北角蜆殼街1-7號2/F 電話：2570 8955